想Dem返個屌狗Beat

遊行完發覺大家屌狗唔夠力 剩係屌佢地死黑警 我覺得唔夠 想創作一個齊心既屌狗beat 一齊屌

你老母生個仔有人唔做做狗
罰企呀 唔好寒背 企直D
幫大陸含撚 Attention!

仲有咩創意？

自出娘胎 學狗叫

要搵和聲幫手度一度

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡